覺唔覺拍拖復合嘅情侶最後會分開翻

認真
睇情況
我始終覺得 如果大家都改變左 本來有問題既地方都解決左 復合係真係好事黎
而且會好長久 唔會再分開

巴黎鐡塔反轉再反轉

100%之前個原因散 除非大家係復合個時清清楚楚講明點解散、下次遇到再點 否則

有個frd 就係 死lur 爛lur 勉強一齊 之後咪又係分 雖然條女十分低質